小心又冇迫力吖！

單手揸軚盤 單手揸電話

mclaren個setting真係好食油
塞車個油錶會跌

12c

無錯
我相信720s 仲食油

super car會同你sell慳油?

已經係食油到唔方便嘅程度,
有錢人時間就係金錢, 入油都有time cost

行前多幾百米就係

570s 好慳油
之前我渣過兩日，平均行兩蚊左右

唔塞車係好慳

乜唔係有人會幫你攞車去入油咩